[求救]每日踩橢圓踏步機兩次(每次35分鐘),點解都冇瘦?

心跳率有冇最高心跳率既70-80%先
例如維持140心跳 30-40分鐘

如果冇都係burn唔到fat

同埋你想瘦定係想輕啲？

正常黎講想瘦應該要量度body fat唔係齋睇body weight

你體重冇變可以係因為肌肉增加咗

重左係正常
fats 轉左做雞肉
兩個一樣體重但係雞肉率高d既人望落去會比較瘦
好似係

運動量咁低跟本消唔到脂

170 60kg都仲減？
我186 92kg咪仆街

1. 心跳率唔夠
2. 時間唔夠，均速黎計頭30min 只當日常消耗，之後先會內層消耗
3. 飲食吸收大過消耗

ps 非專業意見

你男定女呀
米七60kg都仲要減

踩呢部19機都減到10KG先要開POST俾大家大開眼界
最好既提議係斷食16小時

你唔滿意身體邊度？

一個月，做咁少，冇改飲食
冇明顯分別好正常

起碼食飯cut25% 加每日做多30分鐘

利申 減肥失敗

脂肪唔會變肌肉

大把人踩依隻機減磅wo ching

呢部野垃圾嚟俾廢老/c9用
同呢部不如落街跑下好過

大迫傑 170cm 都有52kg，你想減到50kg做乜？

跑步啦用埋d廢機

你做啲咩、食啲咩就會影響你而家呢一刻可唔可以改變到呢個磅數

如果你全日進行嘅活動係冇咩大分別
食嘅又冇咩大分別，咁即係個效果唔會太快出現或唔會出現

而且你增左磅有冇可能係肌肉呢，你點知？

睇你食啲野係有問題
快餐店？

同埋你呢啲機，食多碗飯都冇左啦

食快餐店

第一飲食
正所謂減肥三分靠運動七分靠飲食
第二肌肉
透過重訓練肌肉嘅過程消耗糖，跟住先開始消脂
第三心率
做到身水身汗唔代表心率夠高，太低強度嘅帶氧運動其實冇咩意思
叫做好過唔做咁解姐

不過我始終覺得橢圓機果個運動強度唔夠高，都係怕辛苦嘅人拎嚟自己呃自己嘅商品嚟㗎姐

想問吓你飲食係咪同未做運動之前一模一樣
如果係嘅話你體重增加嘅幅度有冇減低左？

同埋想講呢啲咁小型嘅踏步機消耗嘅卡路里真係好小
就算係專門嘅踏步機都係會比跑步機少
同埋理論上你反而一次過做一個鐘會好過30分鐘30分鐘咁做

做運動前後既飲食冇特別改變....
體重都係差唔多...
打算過兩日去量體脂

呢啲濕鳩機真係俾你阿媽用
想burn fat寧願你做high intensity hiit
Full body workout 之餘仲可以練肌肉線條
而飲食一係靠節食一係靠計calories